[推到完場]地球停轉日

又係我
得星期六日播外國電影先值得睇電視

套野麻麻地

原來套野已經10年前

地球停轉日無停轉
拆彈雄心無王喜

其實呢套嘢係重拍一套更舊嘅戲，唔係新題材黎

原來奇洛李維斯就係依套講中文

唔明個老野外星人點解要留低一齊死

有感情嘛